九龍灣兄弟好波

少少人幾分鐘 玩佢地 幾車人成粒鐘

九龍塘都有

九龍灣兄弟小心啊，黑警防暴集結係黃大仙。 要搵人睇水。

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

九龍灣出緊車

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰